要返office hour定人工

而家做緊呢份back office ops 14k
唔洗 OT 日日遲到半個鐘準時走 朝09晚18 有medical
工作內容 人際都冇乜大問題

睇完我鳩up 大家俾啲意見我 我問哂啲朋友佢哋意見都係一半半

大家會選擇鐘意既工作時段定係錢
工作時段！健康重要啲！
錢！錢重要過一切!

18k乜都無都叫人工？

有人肯做呢啲工老細就唔使搵翻你啦

同意樓上
18K仲要通頂叫你老細做埋你個份啦

你又啱
同埋我好唔鐘意個19 大老闆
某老輩份財演啲兄弟

多幾千 唔要健康 勸你唔好制
通宵好傷肝

返過知咩料

起碼份純人工未計bouns 果d多30%先做

你都識講折返開根本冇分別
錢梗係重要
不過佢個價Cover唔到佢有Benefits就收皮啦

返夜崖壞身體 多多錢都補唔返

連醫療保險都無已經可以Proof 係閪工

負評既可唔可以講吓揀通頂都返既原因
雖然好似保安咁睇戲打機都冇人理大部份時間都可以咁

睇住個夜更fd 返完兩年通宵更好似老左10年咁..樣又殘
你真係要諗清楚、老闆搵得你姐係佢搵唔到人

岩岩fresh grad 2皮準備收工

朝9 晚6 今日做晒野 宜家可以走

咩工咁爽

將來你睇醫生嘅時侯一定後悔。